帶無識寫app既人想創業...？

香港地少人多，難以向上爬就係人都知
但係有無諗過識寫app既你其實喺依家呢知世代係好有機會？

你只需要一個好既idea加上你既技能
就有機會逆轉你日日需要番工，拎份底薪呢個情況
當然，初期呢件事一定係大家親力親為

但係我相信機會係留俾準備好既人💪🏻

先自我介紹：
3字出頭，I大畢業，完全無business底，但近年邊做邊學
發覺就算有想法都無力做出黎（唔識寫app/program ,無錢請人做），但眼見現時商機處處，唔忍心再錯失機會

現正邀請有心創業，想試下打工以外既選擇，歡迎認識下，出黎飲杯coffee傾傾

利申：唔係要sell你俾錢，純粹想搵同好一齊創業

有興趣既手足麻煩留個tg傾傾

Um...似乎會寫app既人唔歡迎人地揸住idea黎傾啵...

只係咁啱諗起呢張圖姐

有得呢張圖即係有人咁諗先會整出黎啦😖

又係d得個idea嘅上嚟搵on9 落搭

你個idea咁正咁搵錢
不如你自學寫code食盡佢

肥水不流外人田

好呀，你呢個提議都唔錯

又重開post搵水魚

自己學code 啦

無技能起碼做金主課金呀，屌你又無錢，咁學乜撚人創業

AGGER

手你老足